今季真係屬於利物浦

3冠王了

點三冠?

英超歐聯FA cup

辛苦哂你幫猁開post

謝熱狗

熱狗

樓主你都唔識
因住佢小氣

好彩我星期日轉左做利迷

牙臘我屌你咩

阿仙奴都三冠王

又熱狗

臘腸狗我屌你老母臭西

我代表利迷向熱狗騎住馬撚同晉級發岀賀電

樓主轟黎架67

利迷：樓主條傻鳩又燈

喂你咋
我冇話比你代表

喂你咋
割咗𥱊

真心覺得都唔俾，啲自卑猁真係難服侍

佢地真係自卑咩？

自大到極點就自卑

🤷🏻‍♂️

佢地自己燈到成版都係就好地地

利真係大能晒

所以邊敢話今季唔屬於利物浦